[早熟]偷聽到細佬個男同學（15歲）話買condom

細佬得15歲，霸左我部電腦打機傾緊skype，偷聽到佢個同級男同學話一陣落街買condom, 屋企無曬。依家d 後生仔咁早熟既 咁早扑野

買黎打飛機？

可唔可以報驚？

同你細佬用

Hehe

可能係學校性教育堂，但學校冇錢支助買，所以要學生自備

[認真mode]同班Friend打機嗰陣乜柒都講得出口架啦[/認真mode]

你細佬同男同學用關你撚事咩
又唔係要屌你

上堂老師話要用吖